玩膠game識左個韓妹

屌仆街原來係有frd用韓文黎寫自己個稱號
再add左我做frd
啱啱search google translate
原來果兩個字係oppa嘅意思
見到都起曬雞皮

oppa沙冷唏

咩係玩膠game

膠佬玩膠game

上咗床未

冇性趣點扑得落